大家支持反送中既巴打絲打可以睇下哩兩段片先，了解下政府同反對人士既理據同埋和理非既好處，廢事比人話比人洗腦或者收左錢

推 反送中 撤惡法

建議各位幫手係各大平台廣傳 比更多未清楚條例影響嘅人睇下
唔好乜都唔清楚就支持/反對
有理有據

推

幫手推下～

推～